點樣可以冇咁怕醜

講下背景
細個性格好孤僻 小學冇朋友
唔會同人講野
試過中一因爲好靜俾人恰

後尾有個人主動同我做朋友
慢慢都開始有正常社交
到依家都有幾個社交圈子

但當我以爲自己比較social嗰陣
對住陌生人都係好怕醜
搵咩工都好都好怕醜好易緊張
對住唔熟既人又好靜

發現咁落去
明明覺得自己有能力有實力
啲人都會當左我廢
因為我唔識向住佢地有自信咁表達 好易緊張

點算啊
已經失業咗兩個月
就算有啲料到 都唔夠班outgoing既人嚟

打破零的回覆

以為上連登可以有人圍爐取暖
點知仲孤僻

i know that feel....

首先講野要大聲D,
怕驚講錯野就先係個腦組織好講.
要望住人講野, 唔好 DUP 低頭.

小學都冇就堅慘D... 吊

我都係 唔想口疾疾

樓主係咪傾唔埋就唔理人
傾得埋就會玩得好顛嗰種人？

係啊。。
唔會特登唔理
但好自然就唔理

男定女?
幾多歲?
本身多唔多身體語言?

係
不過加埋個樣比較cool
但又唔特別醒目咁

女
廿頭
唔多 幾乎冇

我緊張得嚟會一開頭好大聲
然後漸細。。成日想改

一樣
我係同自己講咩都要試下
柒慣就無事
𠵱加已經可以主動撩女女傾計
但傾得唔耐
btw都係要靠自己行第一步
柒到盡頭便是型

你太緊張

女好易姐
同多D人接觸
唔好怕柒
最好做下CS
有人咪同佢傾下計
乜都傾
傾唔落冇話題咪一句拜拜耍佢走

我知 點算好
以前學生時期見份part time唔請都算
依家唔得掂

希望真係啦
會努力
明明對住啲朋友好talkative
對住生人就啞左咁！！

pt都唔請都真係好大問題...
你講野好細聲好怕羞?樣子順唔順眼?

之後有一份pt請
諗起純粹覺得個老細nice中意聊人傾計同埋中意我啲作品
我諗應該細聲怕醜
諗返以前in過啲on9 part time 唔睇cv都唔請
即係我唔夠外向掛